向示威者射橡膠子彈果班警察好折墜

橡膠子彈係膠
不能回收
而家全民走塑係世界大潮流
香港警察係咪想海龜食哂D橡膠子彈落肚？
海龜好無辜